世紀大決定

推

個人工計左incentive/ commission / bonus未先？

跑唔到數會唔會差好遠？

1. 跑唔到數，就要企街乞人申請信用咭，再無就拜拜喇

2. 係broker firm？

你呢兩個所謂offer

似係有degree正常識講野就會請既post

真係呀豬呀狗都會請

佢地純粹玩汰弱留強

你跑唔到數

捽到你自然流失

未計阿，不過bonus都大約1month左右啦我諗

你咁講都有道理既，但cs個個就應該唔洗跑數，不過唔知career path會點